---
title: "enga pullingo bayangaram song lyrics"
album: "Champion"
artist: "Arrol Corelli"
lyricist: "Vishwa - Gaana Udhaya"
director: "Suseenthiran"
path: "/albums/champion-lyrics"
song: "Enga Pullingo Bayangaram"
image: ../../images/albumart/champion.jpg
date: 2019-12-13
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/G2FGlxP5m_s"
type: "gaana"
singers:
  - Vishwa
  - Gaana Stephen
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gumbalaga Suthuvom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gumbalaga Suthuvom"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanga Aiyo Yammanu Kaththuvom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanga Aiyo Yammanu Kaththuvom"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaththurenu Ketta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaththurenu Ketta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna Vaayilaeyae Kuthuvom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unna Vaayilaeyae Kuthuvom"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga Ellam Bayangarom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga Ellam Bayangarom"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Romromromrom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Romromromrom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeh Sooo Ooo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeh Sooo Ooo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Machaaa Mamae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Machaaa Mamae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhu Pulippudaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhu Pulippudaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Geththu Puttu Vai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Geththu Puttu Vai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Dhavudu Boy Kaii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Dhavudu Boy Kaii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na Onna Number Fraud-U
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na Onna Number Fraud-U"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enna Paathu Kuninji Odu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enna Paathu Kuninji Odu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veen-Ah Sanda Kindaa Venaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veen-Ah Sanda Kindaa Venaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na Vysarupaadi Aalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na Vysarupaadi Aalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Mundhikinu Pona Kooda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Mundhikinu Pona Kooda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kelichiduvaa Naanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kelichiduvaa Naanu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Bayangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Bayangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Bayangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Vaeraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Vaeraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Vethala Pathri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Vethala Pathri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sola Pathri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sola Pathri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaththa Pathri Salpilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaththa Pathri Salpilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enna Sikkal Aanalum Kooda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enna Sikkal Aanalum Kooda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Pesum Thairiyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Pesum Thairiyam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Kitta Thaa Yena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Kitta Thaa Yena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sollu Mamae
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sollu Mamae"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sonnaa Kelu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sonnaa Kelu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enna Pullainga Ellaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enna Pullainga Ellaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanga Vaalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanga Vaalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyaaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indhaaa Vaangu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indhaaa Vaangu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haei
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haei"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaayamma Soyaammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaayamma Soyaammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaayamma Yemmayemmaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaayamma Yemmayemmaaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaayamma Soyaammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaayamma Soyaammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaayamma Yemmayemmaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaayamma Yemmayemmaaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemmayemmaaa Yemmayemmaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemmayemmaaa Yemmayemmaaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yemmayemmaaa Yemmayemmaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yemmayemmaaa Yemmayemmaaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Prachanainu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Prachanainu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennaaa Thaanda Solla Vara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennaaa Thaanda Solla Vara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Prachanainu Vandhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Prachanainu Vandhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anga Gun-Nu Maadhiri Nippom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anga Gun-Nu Maadhiri Nippom"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Vaayi Kiliyaa Pesi Paar
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Vaayi Kiliyaa Pesi Paar"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadhu Mela Vaippom
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadhu Mela Vaippom"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inga Peter-U Ketter-U Vena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inga Peter-U Ketter-U Vena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oru Quater-U Vaanginu Odu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oru Quater-U Vaanginu Odu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Dhowlathaana Aala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Dhowlathaana Aala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inga Vandhu Ninnu Paaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inga Vandhu Ninnu Paaru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Thambi Inga Vaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Thambi Inga Vaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un Akka Kootunu Vaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Un Akka Kootunu Vaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Gaana Paadi Love Ah Solli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Gaana Paadi Love Ah Solli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Usaar Pannura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Usaar Pannura"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Anni Inga Vaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Anni Inga Vaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Un Anna Koottunu Vaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Un Anna Koottunu Vaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Summa Kuduchunnu Kiduchunnu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Summa Kuduchunnu Kiduchunnu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suththinu Irunthaa Miratti Vaikka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suththinu Irunthaa Miratti Vaikka"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Podu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Podu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Kollaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Kollaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Maja Maamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Maja Maamu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Vaeera Maeri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Vaeera Maeri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pullaingo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pullaingo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellaam Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellaam Bayangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Vethala Pathri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Vethala Pathri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sola Pathri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sola Pathri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaththa Pathri Salpilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaththa Pathri Salpilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Therichi Odu Engala Paathu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Therichi Odu Engala Paathu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedakoodam Aayidum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedakoodam Aayidum"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yena Enga Pullainga Ellaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yena Enga Pullainga Ellaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Romba Romba Kollaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Romba Romba Kollaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennadaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Romba Romba
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Romba Romba"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Romba Romba
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Romba Romba"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kollaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kollaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayangaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaamm
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaamm"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sonna Kelu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sonna Kelu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaamm
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaamm"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yei Naiduuu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yei Naiduuu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enga Pullainga Ellaam Bayangaramaam"/>
</div>
</pre>
